十位成功人士共通點 早上6點前起床 成創富關鍵

今日開始，我較5:30起身。不見不散。

你咁夜瞓
起撚死你

又唔講下幾點收工同訓 係香港都做撚到隻狗咁 就黎訓都無時間

一將功成萬骨枯。

好可能十萬個人六點起身，只係得十個創富成功。
咁嘅話，就算你六點起身，都唔代表你會創富成功。

而且佢地都唔會空肚食早餐

我肯定唔止十個成功人士晚晚朝早6點先訓

所有成功人士共通點： 有呼吸

Survivorship bias
報紙檔、街市佬、運輸佬、晨運廢老，大把人未天光就起身
佢地發左達未？

有食飯 有飲水 有屙屎屙尿